雞蛋妹真係好撚正呀

黑絲
幾時出私影?

戴眼鏡仲正

咁撚樣都叫正？就係你班垃圾男人抬高曬女人嘅等級，又拉低男人嘅等級。搞到一個普通樣嘅女仔都覺得自己可以搵到個高大靚仔嘅男朋友，金鐘樣嘅男仔連暗瘡肥婆都要頂硬上，成個社會都變成女權當道。我屌你老母你叫我依d盡樣衰過金鐘仔嘅毒撚點生存啊？暗瘡肥婆都唔受溝啊？米八練返正常身型都係俾人當係奇行種，好心你班友仔上多d Av網睇多d國際女性，分清楚咩叫靚女先啦，屌你老味

又幾正

雞蛋妹都唔正邊D先正呀? 睇過?
唔好得個講字, 貼D圖做下例子